好心香港男仔就改變下自己啦

見到有絲打開po屌港男屌到應一應 真係想點醒你地

爭氣啲啦港男們 問下你地 知唔知點解港女們會咁鐘意泡菜仔或者架仔 因為佢地好多都會稍為打扮下自己 就算佢本身唔靚仔都好 而你地就係乜都唔做 成撚日幻想有日有條女係天跌落黎 你估真係上帝眷顧你可憐你？港女起碼都識執下自己啦

以泡菜為例 其實真係靚仔嘅好少 好多都眼細國字面咁 但佢地會運動下 令自己身型好睇啲 ok佢地之中都有唔少肥仔 但至少都打扮下 有見過唔少幾型嘅泡菜肥仔

其實香港男仔唔差 出街好多時都見到有唔少係五官好睇嘅 講真港男又邊似得東亞國家咁眼細鼻扁 又唔會好似南亞咁烏卒卒 但真係衰在唔識點去打扮下自己

試下剪個清爽啲嘅髮型 同埋洗多啲頭唔好搞到成頭油咁 出街噴下止汗劑啦大汗就 屌你成陣汗味真係阿婆都唔想埋你身 平時用下洗面奶咁 懶嘅咪多啲用清水洗面囉

著衫個啲唔駛好俾心機去諗點襯 最完美嘅配搭係淨色T (黑白藍灰啡) 加淨色運動短褲 (黑白灰) 加對平平地嘅黑布converse 都可以接受 唔敢話好睇但至少睇落順眼 唔駛買咩潮牌架 baleno bossini uniqlo 甚至你係街邊搵到嘅都得

而成日打機呢啲野我個人覺得可以唔駛太刻意改 唔少女仔都有打下機所以其實唔會冇話題 但就唔好開口埋口都講打機啦 講下打機以外嘅野唔係好難姐 最緊要係俾啲自信 你乜柒都唔做就真係乜柒都冇

利申 真絲

想識樓主俾樓主改造😞

睇完你講著衫個段
可以上一頁

都錯唔哂, 係對鞋

點解要改變自己芹迎合女人？
人買野係為左價值同保值
女人就隨時間而眨值 仲會浪費你大量金錢
有錢叫雞好過啦
日日對住隻臭閪胃都反

你個名

唔認同打機嗰point識十個女仔有九個淨係泡韓一早到黑都係去乜乜concert乜乜簽名會自問自己打機動漫運動科技煮食都識,對住佢哋可以係完全冇嘢傾(有嘅,前排Produce 101囉)

p.s輕微反韓+A1

大把男仔做齊你講嘅野

樓主on 撚9

我會

我都會追嘅 但我會周圍都涉獵下 會睇達哥睇漫畫個啲 同埋可能係你唔好彩識嘅女仔都係咁 我身邊啲朋友幾乎得我會留意韓星 佢地甚至有啲係唔鐘意韓

其實我成日都好想改造毒撚

你咪繼續咁諗然後成世人冇女 老來咪繼續日日打J憤世嫉俗囉 就係你呢啲仆街成日鼓吹呢啲咁嘅憨鳩思想 搞到啲香港男仔個撚個都咁諗然後走唔出自己個世界仲要比啲女人歧視 人地想幫你仲要I don't give a fuck咁樣

哦

點歧視 毒撚？除左你覺得charming嗰啲以外都係毒撚

唔撚係呀baleno bossini ?!
我係絲打行過呢幾間野都覺得成陣柒味
D衫毒撚到又成陣大陸味
男仔我覺得著bershka pullnbear icefire個類幾好睇

淨色呀嘛 平平地就得架啦

事實上有唔少女仔係會有種歧視嘅感覺 見到毒撚嘅外型 真係會野都唔想同佢講

咁當然

但我好唔鍾意女仔鍾意k-pop

好多時淨色衫係睇人
你本身已經毒柒著完可能更加毒
最好搵個女性朋友一齊行下街叫佢俾下意見
冇女性朋友既話咪自己上youtube睇下d鬼佬會點襯
不過我覺得髮型對男人黎講先係最重要
有執過下個頭已經等於化左妝既女人咁
好睇好多 個人charm好多
本身近視既 咪諗下換一換副眼鏡/直情改戴con

男人根本淨色加身形唔太差就

其實我覺得同文化有關，韓國日本甚至台灣比較接受到男性花好多心機打扮，反觀香港如果一個男人好打扮，另一個唔係點打扮(唔係話唔企里果隻)D老闆上司HR果D只會覺得好打扮果個唔成熟冇內涵 可以自由打扮，有邊個唔想扮靚D

我都明嘅 但鐘唔鐘意呢啲好難講 就好似有啲女仔會唔鐘意男仔開口埋口打機睇波咁 鐘意而唔會開口埋口都講 係睇你識唔識點去遷就人地而去開話題姐

點解好打扮個個唔成熟冇內涵？唔係打扮下先去見人 人地會覺得受尊重啲咩

絲打 可唔可以改造我

傻啦 港男要追女當然都會整到自己好好睇睇
唔似啲女人要日日頂行裝甲等人追
平時出街舒服味得
下下gel行晒去lkf搭訕咩

咁你要問下D老屎忽點解咁接受唔到

頭髮少少長又唔比，染髮更加唔洗諗

大學日日都打扮，做野就

同埋我覺得心態好緊要 如果係有自信 自愛嘅話 就會想自己變得更好同埋會付諸實行 好多時男仔係唔夠愛自己 根本連自己都睇死自己 覺得做咩都係冇用 所以就乜都唔做

笑左 我洗俾人揀？ 你照下鏡先啦 我打扮完洗揀你？ e d野兩睇既 我條件高左 靚仔左 目光都會遠大左 明嗎 世界總要有d廢人先得

其實我個重點係佢地連執自己都唔執
唔係話要你下下戰鬥格 至少你都要俾人覺得係乾淨清爽咁 但事實係頭髮亂糟糟成面油咁 你自己偷服但人地睇落就唔舒服囉

其實即係點
有冇示意圖

有D 頭 亂得黎幾型 & 靚

Btw打扮左都冇人會留意 咁嘥錢嘥時間打扮做乜 所以我依家寧願發展興趣

唔明點樣唔成面油 係出面有太陽行15分鐘已經出 體質問題

唔洗著潮牌
簡單淨色T 已經夠

利申鍾情光頭仔或是到頸長髮

咁其實大部份港男都整齊清潔架啦，定係你淨係留意油頭毒撚？

你都幾識打扮架喎

你素顏

班女人地睇佢地就叫人睇內涵唔好睇外表
佢地睇人就睇樣唔睇內涵

香港男人唔好再理班港女
等佢地俾人玩完無人埋單

好似咁

可能我係仔 + 垃圾毒撚
我幾中意左邊個個 look 幾老實
右邊個個咁型 真係太出眾了

lm

唔好開口埋口講打機

依句講得好，戇撚鳩，只有毒撚先會成世人講打機，講下其他野，引下人興趣得唔得?
你人生得番打機咋?
做你朋友，你既話題只係得打機，知唔知令人好辛苦?
講下多其他野，約下人打波，行街都好呀

利申：曾經識過d咁既同學，之後發生爭執，同學關係就咁收皮

咁呢個當然啦 係人都會成面油 但著衫方面可以注意 都係咁講啦 淨色t加淨色運動短褲 呢個真係無敵 話知你日日都咁著 都唔會話好醜 至少我咁睇

我諗呢兩條友去見工，老細會請左邊嗰個

職場就係容不下潮人

好老實講，香港男仔既衣著比起日韓唔差

呢個就真係冇得講 但你都唔一定要染髮先識到女姐

正皮
班垃圾毒撚只會話
“你打扮都冇人睇你架啦”
真係抵佢地成世都識唔到女

右邊個個睇落太輕浮了
真係連朋友都唔想同佢做

就算右邊條友無染髮，結果都係一樣

事實上我日日出街都打扮維持左兩年，根本冇人會在意我

真係唔好將自己睇得太高

就正如有啲女得kpop講 雖然我都鐘意但成日開口埋口都算 仲要無啦啦成句韓文寵寵寵咁撻埋黎 真係唔知點應佢 好憨鳩好突兀 喂香港人仲要係香港就講廣東話啦 我都覺得呢啲女係好憨鳩世界好細得oppa 我係仔會覺得好冇內涵

洗唔洗學埋啲泡菜仔整容？
不過算啦，做咩都無用
永遠都係隔離飯香

咁我都係日日打扮都冇人理我 但我過唔到自己個關 我都想自己變得好啲 就算唔係靚女但都要順眼 總好過俾人眼尾都唔望

Agger

其實我身邊十個十個女仔frd無一個係迷kpop
反而迷日本野既幾多

恤衫頸巾set頭咪一樣眼尾都冇人望下

咁你地唔係都屌港女波路唔夠架妹鬼妹大 咁駛唔駛整大啲過你玩？ 人望高處啦仔 可唔可以有個目標俾自己係令人地覺得港男都好都唔差？

其實油頭毒撚同暗瘡肥婆都一定存在
相比起鼓勵毒撚脫毒 本人更希望大家支持肥婆的起心肝減肥 以減少競爭

其實只要乾淨就好好多

出街之前沖涼洗頭
刷好啲牙
買返啲新嘅淨色Tee著
噴下香水止汗劑食下香口膠唔好比自己有臭味
頭髮要剪唔好長
個人要整齊乾淨 經過要有香味唔係臭味

其實只要做到呢啲都已經夠 唔需要特登扮到好潮成身名牌

講咁多野都係想合理化識泡菜仔同架仔啫 咁你地咪出去搵佢哋囉，唔使喺度講架喎，不過結婚千祈唔好申請佢地過嚟就得啦，香港已經好撚多人

利申 一世單身唔會拍拖尤其港女

算啦 討論都冇謂
港女港男都有缺點
樓主打大篇純粹想抒發下情緒

歐美日本娛樂都好，但泡菜嘢真係劣質

其實我覺得係你裙埋咩人你就會變成佢地咁
成班毒撚玩開 嗰班就算有一個變到樓主講咁
佢都仲係一個毒撚 個思想真係唔得
我見過啲比小小心機打扮嘅毒撚嫁其實
但佢側邊嗰個又係一個典型毒撚
所以成件事又拉返平
其實我好覺得係睇個人嘅修養同埋識嘅朋友

呢啲先至最噁心

生得矮已經係原罪

打扮又噁心
唔打扮又比人屌

最簡單既解決方法
認自己垃圾 咁就乜問題都無

我覺得左邊個look唔係問題
但至少唔好好似佢咁成頭油

會減架啦會減架啦

得罪講句，左邊個個觀感好過右邊好多

男仔留長髮得罪你？
為左迎合港女口味
整埋19韓撚頭
我情願單身一世

我想識仲駛係度哂口水同你up 唔好咁極端好唔好啊 可唔可以化下

好似達bb咁都幾好

試過同個毒男講打機
但大家鍾意既遊戲類型唔同
講講下其實都冇野好講

咁你想點啫

我唔會因爲港女而"改變自己"，我永遠只會做返屬於自己嘅自己，無論你啱定唔啱，已經唔到你地港女選擇，因為我已經唔會選擇你地

咪又係睇樣

為左拍拖而改變自己迎合港女口味

呢樣真喎
崇韓就崇韓啦屌

係啊無錯 港女睇樣性格臭四又現實拜金係衰
但一隻手掌拍唔響

真係幾鄧港男唔抵

香港男人係女人同泡菜浪費時間化妝或者去蒲嘅時候努力讀書工作裝備自己就係為咗俾更好嘅生活另一半
樓主到咗結婚年齡仲會唔會講得出呢番話

每個地方都有毒撚有loser
唔覺韓仔有羊特別吸引
又唔冚家嫁哂韓國人
香港靚仔果d一樣好屈機
根本唔係民族問題係人既問題
你連個問題都未撚搞清楚就標籤香港男仔
冇撚野呀？

唔係想攻擊樓主
但係希望你都明香港做男仔咩都要做到100 分好辛苦
有時候扮型就無時間讀書
有邊個唔想自己型D溝死女？

樓主你睇左右圖果度個個都buy左圖打扮就知咩事啦

屌你老母又係呢啲呃like post

使乜理啲垃圾港女

咪理班毒撚啦 無呢班人我點開飯 本身都夠多mk狗公

對鞋咩事

有冇唸過好多時都係身高 點改 個樣都話有得整整佢

岀個街都要沖涼咁挎張？

都係your face your fate
90%既女都係留比5%既高富帥食

我係男
我唔想主動識女仔，唔介意女仔點睇我，被人叫毒撚無所謂，唔介意孤獨終老
係咪我問題？

我都係

hm bershka pullandbear我都覺得幾好

冇問題

毒撚唔介意孤獨，唔介意自己一個人
自己搵錢自己洗 又唔洗嘥心機嘥時間氹一個女仔
我都唔介意自己一個人做咩要為咗令你地覺得我地好睇啲而改變自己
你地講到韓仔咁好咁改變自己咪嫁過去 好行夾唔送

要生仔 不了，比唔起400萬
要屌閪 不了，睇av打飛機已經滿足晒唔同國家

明明已經做晒
之後整到自己生活好有品味
出街間中都有女望或者落club都會比女yo
可惜都仲係識唔到女

香港要奴才非人才

都算幾中肯

我都識好多女仔會打機嫁喎..我都會打

公道講句睇吓你工作性質係乜啦，如果行政工作或者高檔服務業嘅話，小小打扮一定要嘅，如果做工程都咁打扮嘅話，打扮真係

唔係話讚左邊靚仔,打扮好好,佢的確可以再執執,變靚仔d
只係對比之下,的確左邊無乜打扮反而仲順眼過右邊

所以你只配屌雞

只講外形上，香港男仔的確比較簡單同樸素
興趣或者生活習慣 同話題其實都成正比
香港係文化沙漠，你要人無啦啦去學野甚至要比錢
我諗大數人都會選擇番做開既興趣
都唔講番工放工得番小小時間
所以你話男仔話題上小
只係大家興趣不合姐，生活習慣亦唔相同
不如咁問番，點解打機就係毒？
唔見得唔打機既人都好高尚
而且我都唔多識女仔係鍾意做運動
平時我有做開運動，我都唔會同女傾啦
因為係運動方面，香港女仔係好小會keep住做
好多都半年行一次山，然後一定要po上ig
#行山buddies #healthylife #sport

咁講，不論係未溝女都好，打扮自己就基本野，起碼行出黎企企理。

唔知點解覺得樓主係現實，係毒撚都唔會*hou*既肥婆

I know that feel bro

如果換轉係港女，幫垃圾姐妹一定會話：the best is yet to come 之類

我唔識打扮 只係識運動

我好似合乎曬絲打要求
pmed

Agger 自信好重要，我另一半一定要有自信嗰type。
冇自信好多都係煩膠，廢青居多

真正靚仔係唔需要打扮

正正就係好多人衰咁諗 以為自己靚仔

( Show Blocked User - 我係臭雞 )
阻撚住晒

大汗多油係慘，死症
幾靚仔都無用

造型好易搞姐，但如果衰短人呢
我出街都噴香水，gel頭，操到啲線條出晒
，唔會有汗臭

但樓主襯衫參考好差囉，著到咁街坊咩

屌啦
唔靚仔着得型少少就話懶型

想當年讀書，係多女埋身呀
但係做朋友囉
唔會溝到

On9~變到幾好都無用
條女係lum你既就算你係住劏房都lum你

做人現實d la

pm me

人云亦云先係最柒
點解要聽人講跟人改變
請做返自己

其實你係邊個年齡層？

明星同男朋友都可以拎黎比較？
我間中學有1/8係韓國人
體格上除左一部份係明顯高大之外
同香港男仔真係差唔多，打完ball做完gym 成身汗勁臭，呢樣全世界男人都係咁

韓國人唔係你係電視度見到化晒妝又靚仔又大隻咖

中學時期個個身型都fit,但係除左好早熟識溝女果d,係未必有意識去打扮,有錢都買左玩具先

到大個d識得打扮下，又冇咁多時間做運動，要返Pt,有自己興趣要發展
腹肌都冇撚埋，以前中學為左唔生暗瘡戒零食氣水戒左幾年，依家做完野好攰會想食熱氣野奬勵自己

要約女仔岀街我都識著靚d但係平時要返工都係舒服為主，鬼叫香港搵食艱難

講真係香港要搵到個啱傾嘅女仔太難
個撚個係度oppa ,一係就睇埋d on9 YouTuber ,對撚住你無非都係想咸濕想抽下水，先扮有興趣同你oppa oppa ,講撚完我自己都起雞皮

有咩問題？

除左學生，廢青我諗冇乜人可以行山行得好密

講就咁講 當一個普通男仔參考樓主咁著法咪又係路人甲一個

樓主可能都係肥婆，得油頭毒撚會同佢講野

挑 睇完標題重以為你有咩真知灼見
原來又係講樣 膚撚淺

咁點解香港女仔唔改變自己
哈韓啊睇埋d 19綜藝不知所謂嘅oppa同懶有品味嘅山系同咩偽文青系又好好？

係文青都仲好d 可惜講嘢冇內容書都唔撚睇多兩本

好認同，日撚日呢係屋企打機，油頭滿面出街加一身臭汗，冇女埋身就上網屌啲女on9鐘意泡菜仔呢啲低等民族，屌完就自我感覺良好繼續打機

利申：gay

我覺得油頭瘡面有咩所謂
短褲涼鞋一樣style
佬味既野

雖然好撚認同要改變 但你d point

我都係想揾過同我一樣鐘意我個名既女仔

利申:垃圾毒撚

樓主係咪見啲「oppa」着你講嘅衫褲好睇，就以為毒撚樣照着都變oppa樣
聽你講嗰班人最後以為自己係男主角，其實同背景路人差唔多
同意要打扮下嘅觀點，不過唔係你指嘅街坊look囉，到時成條街個個着到ㄧ模ㄧ樣我驚分唔出班友邊個打邊個

女人就外表緊要，男人就內涵緊要

啲女人成日要人有内涵，到同佢哋傾音樂，時事，睇書果啲嘅時候又唔識

點解我唔覺身邊有男仔好似你講得咁垃圾

其實樓主開post就扮晒好易滿足 現實又係港女格奄尖到爆

內涵即係有才華，得到社會認同嗰隻 或者錢

係銀包嘅內涵

樓主中意exo

樓豬唔回應下

女人減肥同毒撚脫毒係一樣，永遠由聽日開始

咪臭系 男做運動 同女做運動係兩樣野黎 根本就傾唔到計

香港男仔係其他地區都算出名
係會打扮果d
咁台仔係咪全部唔配有女啊
佢哋d打扮一定hea過香港男仔
但係人地女朋友大波長腿靚女溫柔wo
死港女唔檢討下就屌人

利申有女朋友 唔洗攻擊我油頭毒撚然後唔駁

究竟你班毒撚憑咩覺得d公司一定請左邊果個 仲有老實feel係咩料 你有打扮都可以望落老實因為真係無人叫你打扮到右邊果個咁

其實人地只係叫你地執正自己，起晒鋼咁做乜鳩
你無外在美邊個得閒黎睇你既內在美，仲有人地都唔係要求你美 只係要你「唔醜」

淨色tee係岩既，不過我覺得短褲要chino
秋冬可以長jeans白tee trench coat加boots

打咁多字，樓主去過韓國未？

可怕tvb拍d劇比唔上泡菜劇 人地d軟實力咁勁

你可以唔迎合港女口味，無問題，但其實係你自己無得選擇，而唔係唔選擇港女
如果你執正個人事業發展都順利d既咁點解唔做，執正自己只係好簡單既野，都無叫你做潮人扮到靚一靚
你唔留undercut既可以一個月先剪一次頭髮，亦唔洗得你好多錢，你留undercut既其實亦可以自己剷

不能同意更多

所以香港不論男女，外表衣著方面咪一模一樣囉

同日本妹韓妹俾 真係笑而不語

港女比得起咩

屌你老母
成日覺得男仔要點點點
屌你老母
依家的男仔有無要求你似Av女優
屌你老母
咁難接受死番去搵泡菜仔
屌你老母
無人叫你望 插瞎對眼
臭閪

btw港女最後咪又係揀返食洋腸

緊係啦 連登仔係咁話啲潮牌柒又話公廁又成 最後其實自己先最柒

吊你，咪能俾希望班傻鳩，執能極都成個二三十歲小學生

港女點講都好
咪又係死死氣去搵港男

收撚皮啦文盲

食撚屎啦智障